同男朋友拍左拖三年，重係處，點開口話想比個處佢

我今年25，男
佢今年30，男
夜晚一齊訓feel到佢硬，但都唔會搞我，好想比佢

直接坐上去

互含

嘩
25歲仲係處
有無200磅